# Translations template for Learn GDScript From Zero.
# Copyright (C) 2022 GDQuest
# This file is distributed under the same license as the Learn GDScript From
# Zero project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Learn GDScript From Zero\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/GDQuest/learn-gdscript\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-14 15:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-01 15:00+0000\n"
"Last-Translator: 二中 <worigoule@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"learn-gdscript-from-zero/application/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: resources/QuizInputField.gd:17
msgid "You need to type a whole number for this answer. Example: 42"
msgstr "回答中应输入整数。例如：42"

#: resources/QuizInputField.gd:22
msgid ""
"You need to type a decimal for this answer. Use a \".\" to separate the "
"decimal part. Example: 3.14"
msgstr "回答中应输入小数。请使用“.”分隔小数部分。例如：3.14"

#: ui/UILesson.tscn:90
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ui/UILesson.tscn:125
msgid "Practices"
msgstr "练习"

#: ui/UINavigator.gd:365
msgid "Go back in your navigation history"
msgstr "导航历史回退"

#: ui/UINavigator.gd:368
msgid "(no previous history)"
msgstr "（没有更早的历史）"

#: ui/UINavigator.tscn:104
msgid "CHRISTMAS SALE - 50% OFF"
msgstr "圣诞特惠 - 五折"

#: ui/UINavigator.tscn:164
msgid "CHRISTMAS SALE"
msgstr "圣诞特惠"

#: ui/UIPractice.gd:154 ui/UIPractice.gd:220
#, python-format
msgid "Hint %s"
msgstr "提示 %s"

#: ui/UIPractice.gd:248
msgid "Validating Your Code..."
msgstr "正在校验你的代码..."

#: ui/UIPractice.gd:268
#, python-format
msgid "The function `%s` calls itself, this creates an infinite loop"
msgstr "函数 `%s` 调用自身，这造成了一个无限循环"

#: ui/UIPractice.gd:301
msgid "Running Your Code..."
msgstr "正在运行你的代码..."

#: ui/UIPractice.gd:331
msgid ""
"There is a division by zero in your code. You cannot divide by zero in code. "
"Please ensure you have no \"/ 0\" or \"% 0\" in your code."
msgstr ""
"你的代码中存在除以0的情况。你不能在代码中除以0。请确保你的代码中没有“/ "
"0”或“% 0”。"

#: ui/UIPractice.gd:346
msgid ""
"Oh no! The script has an error, but the Script Verifier did not catch it"
msgstr "糟糕！脚本中有一个错误，但脚本验证器未捕获它"

#: ui/UIPractice.gd:372
msgid "Running Tests..."
msgstr "正在运行测试..."

#: ui/UIPractice.tscn:144
msgid "Suggested Solution"
msgstr "推荐解法"

#: ui/UIPractice.tscn:195
msgid "Use Solution"
msgstr "使用解法"

#: ui/UIPractice.tscn:213
msgid "Leave unfinished practice?"
msgstr "要离开未完成的练习吗？"

#: ui/components/BigGreenButton.tscn:24
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:144
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:158
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:173 ui/components/RunnableCodeExample.tscn:87
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:195
msgid "Solution"
msgstr "解答"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:209 ui/components/OutputConsole.tscn:43
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:224
#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:198
#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:165
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ui/components/DebuggerConsoleMonitoredVariable.tscn:20
#: ui/components/OutputConsolePrintMessage.tscn:23
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ui/components/GDQuestCreditsLabel.tscn:36
msgid ""
"Learn GDScript From Zero is an open source project by [color=#FFD500]"
"[url=https://www.gdquest.com/]GDQUEST.COM[/url][/color]"
msgstr ""

#: ui/components/GameView.tscn:72
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: ui/components/GlossaryPopup.tscn:37
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: ui/components/GlossaryPopup.tscn:53
#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:74
msgid "Our error explanation."
msgstr "我们的错误说明。"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:39
msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:47
#: ui/components/ScrollableTextBox.tscn:43
#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.tscn:68
msgid "Placeholder text"
msgstr "占位文本"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:62
msgid "in"
msgstr "在"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:68
msgid "FileName"
msgstr "文件名"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:75
msgid "at"
msgstr "位于"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:82
msgid "0:0"
msgstr "0:0"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:92
msgid ""
"Sometimes errors are reported outside of your code. Why does that happen?"
msgstr "有时候会报告你的代码之外的错误。为什么会这样？"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:101
msgid "Explain"
msgstr "解释"

#: ui/components/Revealer.tscn:74
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: ui/components/RunnableCodeExample.tscn:105
msgid "run()"
msgstr "run()"

#: ui/components/RunnableCodeExample.tscn:123
msgid "step"
msgstr "步骤"

#: ui/components/RunnableCodeExampleDebugger.tscn:44
msgid "Debugger"
msgstr "调试"

#: ui/components/SalePopup.tscn:121
#, python-format
msgid ""
"[center]Get [b]50% off[/b] on all our Godot courses with the \n"
"coupon code [b]DISCOUNT50[/b][/center]"
msgstr ""
"[center]使用优惠券代码 [b]DISCOUNT50[/b] \n"
"可享受 Godot 课程[b]半价[/b]优惠[/center]"

#: ui/components/SalePopup.tscn:132
msgid "Only until "
msgstr "除非 "

#: ui/components/SalePopup.tscn:155
msgid "CHECK OUT OUR COURSES"
msgstr "查看我们的课程"

#: ui/components/SalePopup.tscn:180
msgid "X"
msgstr "X"

#: ui/components/popups/ConfirmPopup.tscn:115
#: ui/components/popups/PracticeLeaveUnfinishedPopup.tscn:119
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ui/components/popups/ConfirmPopup.tscn:127
#: ui/components/popups/PracticeLeaveUnfinishedPopup.tscn:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:46
msgid "Original error message"
msgstr "原始错误消息"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:65
msgid "Why this happens"
msgstr "为什么会这样"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:82
msgid "How to fix this"
msgstr "如何修正"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:91
msgid "Our suggestion on how to fix it."
msgstr "我们建议的修正方法。"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:102
msgid ""
"Sorry, we don't have this particular error message covered yet!\n"
"\n"
"Please, use the [b]Report[/b] button in the top-right corner to tell us more "
"about how you've got it, and we will try to improve our knowledge base for "
"the next version of the application.\n"
"\n"
"[center]Thank you![/center]"
msgstr ""
"抱歉，我们还没有处理这条错误消息！\n"
"\n"
"请使用右上角的[b]报告[/b]按钮，告诉我们你是如何得到这个错误的，我们会尝试在下"
"个版本的应用程序中改善知识库。\n"
"\n"
"[center]谢谢！[/center]"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:128
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:66
msgid "Where do external errors come from?"
msgstr "外部错误是从哪里来的？"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:83
msgid ""
"Lessons in this course are designed so you only need to edit the "
"[b]important bits[/b]. But there is much more code outside of what you see "
"that makes the project run.\n"
"\n"
"This means that sometimes changes you make can affect code you have no "
"control over. But don't worry, you can still fix all the issues yourself "
"with the code you [b]can[/b] edit!\n"
"\n"
"[i]This is like how game engines work too.[/i] There is a lot of hidden code "
"that they execute to ensure your project runs smoothly. And yet, an error in "
"your scripts can break them. We'll try to explain how to address each "
"individual error that you face. Quick, click the [b]Explain[/b] button next "
"to the error message!"
msgstr ""
"本教程的课程中，你都只需要编辑[b]重要的部分[/b]。但在你看到的代码之外，其实还"
"有非常多的代码，才使得项目能够运行起来。\n"
"\n"
"也就是说，有时候你所作出的修改可能会影响到你无法控制的代码。不过不用担心，你"
"还是可以通过修改你[b]能够[/b]编辑的代码来修复所有这些问题。\n"
"\n"
"[i]这也正类似于游戏引擎的工作原理。[/i]很多的代码是被隐藏的，有了这些代码，你"
"的项目才能够顺利运行。但同时，你的脚本中的错误就可能会让它们无法正常工作。我"
"们会尝试解释如何解决你所遇到的每一个问题。很简单，点击错误消息旁边的[b]解释[/"
"b]按钮就行了！"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:119
msgid "Got it!"
msgstr "了解！"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:133
msgid "Lesson complete!"
msgstr "课程完成！"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:142
msgid ""
"But there are still some practices\n"
"that you've skipped."
msgstr ""
"不过还有一些练习\n"
"你之前跳过了。"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:155
msgid ""
"[center][b]Stay[/b] and revisit the study material,\n"
"or [b]continue[/b] the course.[/center]"
msgstr ""
"[center][b]留下[/b]重温学习材料，\n"
"或者[b]继续[/b]教程。[/center]"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:183
#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:144
msgid "Stay"
msgstr "留下"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:89
msgid "Well done!"
msgstr "干得漂亮！"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:98
msgid "You completed the practice."
msgstr "你完成了练习。"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:110
msgid ""
"[center][b]Stay[/b] and play around,\n"
"or [b]continue[/b] the course.[/center]"
msgstr ""
"[center][b]留下[/b]玩一玩，\n"
"或者[b]继续[/b]教程。[/center]"

#: ui/components/popups/PracticeListPopup.tscn:67
msgid "Practice List"
msgstr "练习列表"

#: ui/components/popups/PracticeListPopup.tscn:115
#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:283
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:66
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:83
msgid ""
"If you face an issue in the app, please click the link below to report it on "
"GitHub:\n"
"\n"
"[center][b][url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript/issues]GitHub.com "
"> GDQuest > learn-gdscript > Issues[/url][/b][/center]\n"
"\n"
"On that page, you can report any issues, whether something's not working or "
"there's an error in a lesson.\n"
"\n"
"You can generate a log to help us identify the problem. To do so, click "
"here: [b][url=download]generate error log[/url][/b].\n"
"\n"
"Please drag and drop the generated file onto your issue on GitHub to attach "
"it.\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]What's GitHub[/font]\n"
"\n"
"GitHub is an online platform to host and manage open-source projects like "
"the GDScript Learn app. It helps developers organize their work and "
"collaborate online.\n"
"\n"
"You can use GitHub to study the source code of many open projects, report "
"issues, or even contribute code yourself.\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]How to report an issue[/font]\n"
"\n"
"1. Click the link above to get to the [i]GitHub Issues[/i] page.\n"
"2. Click on the [i]New Issue[/i] button.\n"
"3. Fill out the form to tell us more about your problem.\n"
"\n"
"You will need a GitHub account to do so.\n"
"\n"
"Please add as much relevant information as possible, such as the kind of "
"device you're using to access the app, and maybe attach a screenshot or "
"video clip showcasing the issue.\n"
"\n"
"[center]Thank you for contributing to open source![/center]"
msgstr ""
"如果你在应用中遇到了问题，请点击下面的链接在 GitHub 上进行报告：\n"
"\n"
"[center][b][url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript/issues]GitHub.com "
"> GDQuest > learn-gdscript > Issues[/url][/b][/center]\n"
"\n"
"在该页面上，你可以报告任何问题，无论是应用无法正常工作，还是课程中的错误。\n"
"\n"
"你可以生成日志，帮助我们排查问题。请点击此处：[b][url=download]生成错误日志[/"
"url][/b]。\n"
"\n"
"请将生成的文件拖放附加到你在 GitHub 上的 Issue 中。\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]GitHub 是什么[/font]\n"
"\n"
"GitHub 是一个在线平台，用于托管和管理像 GDScript Learn 应用这样的开源项目，可"
"以帮助开发者组织他们的工作并进行在线协作。\n"
"\n"
"你可以使用 GitHub 来研究许多开放项目的源代码，报告问题，甚至自己贡献代码。\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]如何报告问题[/font]\n"
"\n"
"1. 点击上面的链接进入 [i]GitHub Issues[/i] 页面。\n"
"2. 点击 [i]New Issue[/i] 按钮。\n"
"3. 填写表单，告诉我们更多关于你的问题的信息。\n"
"\n"
"这些操作需要注册 GitHub 账户。\n"
"\n"
"请尽可能多地添加相关信息，例如你使用哪种设备来访问该应用，并可能附上展示该问"
"题的屏幕截图或视频剪辑。\n"
"\n"
"[center]感谢为开源作出贡献！[/center]"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:158
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:85
msgid "Configure the App"
msgstr "配置应用"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:119
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:139
msgid "Text Size"
msgstr "文本大小"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:167
msgid "Sample text"
msgstr "示例文本"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:180
msgid "Scroll sensitivity"
msgstr "滚轮灵敏度"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:206
msgid "Framerate cap"
msgstr "帧率上限"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:229
msgid "Lower contrast"
msgstr "降低对比度"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:250
msgid "Dyslexia Font"
msgstr ""

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:299
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:93
msgid "Open Lesson"
msgstr "打开课程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:95
msgid "Continue Lesson"
msgstr "继续课程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:97
msgid "Start Lesson"
msgstr "开始课程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:35
msgid "Lesson Title Goes Here"
msgstr "此处为课程名称"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:48
msgid "Lesson read"
msgstr "课程进度"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:56
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:79
msgid "Quizzes completed"
msgstr "已完成小问答"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:87
#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:108
msgid "0 / 0"
msgstr "0 / 0"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:100
msgid "Practices completed"
msgstr "已完成练习"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonItem.tscn:36
msgid "Lesson 0"
msgstr "第 0 课"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonItem.tscn:44
msgid "Lesson Title"
msgstr "课程标题"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:44
msgid "Course Index - "
msgstr "教程目录 - "

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:51
msgid "Course Title Goes Here"
msgstr "此处为教程标题"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:83
msgid "Reset Progress"
msgstr "重置进度"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:98
msgid "Confirm Resetting Progress"
msgstr "确认重置进度"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:310
#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:323
msgid "YOU MADE IT!"
msgstr "你做到了！"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:353
msgid ""
"Not only did you learn the foundations of coding, you’re a big step closer "
"to making your own games."
msgstr "你不仅学到了编程的基础知识，而且距离制作自己的游戏又近了一大步。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:373
msgid "Don't stop here..."
msgstr "不要止步于此..."

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:383
msgid "The fun stuff starts now!"
msgstr "有意思的东西还在后面！"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:398
msgid "There are 2 pathways learners traditionally take from here:"
msgstr "在这之后的学习方式通常来讲有两种："

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:412
msgid "Following video tutorials"
msgstr "跟着视频教程学习"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:427
msgid ""
"They’re a great way to pick up specific game mechanics but they’re not as "
"effective when you’re trying to learn new skills from the ground up."
msgstr ""
"这些是学会如何开发某种特定的游戏机制的好方法，但是当你想从0开始学习一项技能的"
"时候，他们没有那么高效。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:459
msgid "• There’s no clear learning path."
msgstr "• 没有清晰的学习路径。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:474
msgid "• Retention and skill acquisition is slow and limited."
msgstr "• 技能的习得和保持会很慢，而且效果有限。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:490
msgid ""
"We make our fair share of [b][color=#ebc3ff][url=https://www.youtube.com/"
"@Gdquest/videos]free tutorials[/url][/color][/b]. They will come in very "
"handy once you start making games on your own. But to get started, we really "
"recommend you learn how to think like a game developer using [b]"
"[color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/godot-4-early-access]courses[/"
"url][/color][/b]."
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:505
msgid "Learning with courses"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:521
msgid ""
"Note that most available courses online are actually premium series of video "
"tutorials. The problem of retaining information and acquiring real skills "
"unfortunately still applies to them."
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:537
msgid ""
"At GDQuest, we’re educators at heart. We believe in applied study and we "
"believe it doesn’t have to be boring. When teaching is done correctly, most "
"people highly enjoy the sensation of leveling up!\n"
"\n"
"That’s the reason we made this app. It is in fact part of our beginner "
"course [b][color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/products/"
"bundle_learn_gamedev_godot_4]Learn Gamedev From Zero with Godot[/url][/color]"
"[/b]."
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:575
msgid "LEARN GAMEDEV WITH GODOT"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:722
msgid "Now available"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:732
msgid "for preorders"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:749
msgid "Godot 4 courses!!"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:795
msgid "Teaching gamedev in the classroom?"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:808
msgid "Get in touch"
msgstr ""

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:204
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:211
msgid ""
"You completed Learn GDScript From Zero. You now have the basics you need to "
"make games with the Godot game engine.\n"
"\n"
"You can keep learning with the free series [url=https://docs.godotengine.org/"
"en/stable/getting_started/step_by_step/index.html]Getting Started with "
"Godot[/url]."
msgstr ""
"你已经完成了从零开始学 GDScript。你现在已经学习到了使用Godot游戏引擎钻研制作"
"游戏的基础。\n"
"\n"
"如果你正在寻找和我们一起免费学习基础的系列，你可以访问 [url=https://www."
"gdquest.com/tutorial/godot/learning-paths/getting-started-in-2021/]Getting "
"Started with Godot[/url]。"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:224
msgid "This is an Open-Source project!"
msgstr "这是一个开源项目！"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:231
#, fuzzy
msgid ""
"Like Godot, this app and course is free and open-source. \n"
"\n"
"You can find the app's source code and contribute translations here: "
"[url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript]Learn GDScript From Zero "
"(Github repository)[/url]."
msgstr ""
"像 Godot 一样，这个应用和课程是免费和开源的。 \n"
"\n"
"你可以在这里找到本应用的源代码并提供翻译: [url=\"https://github.com/GDQuest/"
"learn-gdscript\"]Learn GDScript From Zero (Github repository)[/url]."

#: ui/screens/end_screen/thumbnails/CourseThumbnail.tscn:41
msgid "Early Access release: 2024/01/30"
msgstr ""

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:56
msgid "[b]Question[/b]"
msgstr "[b]问题[/b]"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:80 ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:169
msgid "Explanation"
msgstr "说明"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:107
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:119
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:150
msgid "You're right!"
msgstr "答对了！"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:160
msgid "Answers here"
msgstr "请在此处作答"

#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.gd:70
#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.gd:134
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.tscn:47
msgid "Placeholder heading"
msgstr "占位标题"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:52
msgid "Practice title"
msgstr "练习标题"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:77
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:100
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:110
msgid "You are here"
msgstr "你在这里"

#: ui/screens/lesson/quizzes/QuizAnswerButton.tscn:40
msgid "Answer label"
msgstr "回答标签"

#: ui/screens/lesson/quizzes/UIQuizChoice.gd:26
msgid "(select all that apply)"
msgstr "（多选）"

#: ui/screens/practice/PracticeHint.tscn:8
msgid "Show Hint"
msgstr "显示提示"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.gd:144
msgid "Method descriptions"
msgstr "方法说明"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.gd:160
msgid "Property descriptions"
msgstr "属性说明"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:63
msgid "Summary - Lesson Name"
msgstr "总结 - 课程名称"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:106
msgid "Goals"
msgstr "目标"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:119
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:126
msgid "Checks"
msgstr "检查"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:134
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:175
msgid "Open Practice List"
msgstr "打开练习列表"

#: ui/screens/practice/PracticeTestDisplay.tscn:40
msgid "Test text"
msgstr "测试文本"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.gd:44
msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.gd:46
#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:629
msgid "START"
msgstr "开始"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:647
msgid "SELECT LESSON"
msgstr "选择课程"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:661
msgid "OPTIONS"
msgstr "选项"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:695
msgid "QUIT"
msgstr "退出"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:801
msgid ""
"An open source project by [url=https://www.gdquest.com/]GDQuest.com[/url]"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You completed Learn GDScript From Zero. You now have the basics you need "
#~ "to dive into game creation with the Godot game engine.\n"
#~ "\n"
#~ "If you're looking for a free series to keep learning the basics with us, "
#~ "you can move on to [url=https://www.gdquest.com/tutorial/godot/learning-"
#~ "paths/getting-started-in-2021/]Getting Started with Godot[/url]."
#~ msgstr ""
#~ "你已经完成了从零开始学 GDScript。你现在已经学习到了使用Godot游戏引擎钻研制"
#~ "作游戏的基础。\n"
#~ "\n"
#~ "如果你正在寻找和我们一起免费学习基础的系列，你可以访问 [url=https://www."
#~ "gdquest.com/tutorial/godot/learning-paths/getting-started-"
#~ "in-2021/]Getting Started with Godot[/url]。"

#~ msgid "Or level up faster by taking this shortcut"
#~ msgstr "或者点击这一快捷方式来快速提高"

#~ msgid ""
#~ "There are loads of free game creation tutorials, but they don't form a "
#~ "clear path.\n"
#~ "\n"
#~ "Worse, most of them are like step-by-step recipes. But as you learned, "
#~ "you can't become a developer by just following recipes.\n"
#~ "\n"
#~ "Every project has unique challenges and requires [i]creative problem "
#~ "solving[/i]. You need to [i]think like a programmer[/i].\n"
#~ "\n"
#~ "Learning that on your own can take years."
#~ msgstr ""
#~ "现在有很多免费游戏制作教程，但他们并没有一个清晰的学习路径。\n"
#~ "\n"
#~ "更糟的是，他们中的大多数只是手把手的流程。但在你学习之后，你是不能通过固定"
#~ "流程来变成一个开发者的。\n"
#~ "\n"
#~ "每个项目都有独特的挑战和需要[i]创造式的问题解决方式[/i]。你需要[i]像一个程"
#~ "序员一样思考[/i]。\n"
#~ "\n"
#~ "自学这一方式需要好几年。"

#~ msgid "Learn to Code From Zero, with Godot"
#~ msgstr "和Godot一起从零开始学代码"

#~ msgid ""
#~ "This app is the free part of our in-depth course, [url=https://gdquest."
#~ "mavenseed.com/courses/learn-to-code-from-zero-with-godot][b]Learn to Code "
#~ "From Zero, with Godot[/b][/url].\n"
#~ "\n"
#~ "The course picks up right where this app ends to take you to the point "
#~ "where you can make [i]your[/i] game.\n"
#~ "\n"
#~ "It's the only course that'll truly teach you [i]how to become a game "
#~ "developer[/i] with Godot."
#~ msgstr ""
#~ "这一应用是我们详细课程 [url=https://gdquest.mavenseed.com/courses/learn-"
#~ "to-code-from-zero-with-godot][b]Learn to Code From Zero, with Godot[/b][/"
#~ "url] 的免费部分。\n"
#~ "\n"
#~ "该课程可以衔接这一应用的结束来教你如何制作[i]你的[/i]游戏。\n"
#~ "\n"
#~ "这是唯一真正教你[i]如何成为游戏开发者[/i]的Godot课程。"

#~ msgid "Connected to the server."
#~ msgstr "已连接至服务器。"

#~ msgid ""
#~ "Can't reach the server. The server might be down, or your internet may be "
#~ "down."
#~ msgstr "无法连接服务器。服务器可能宕机，或者你的网络连接已断开。"

#~ msgid "Can't reach the server. The tests will be less precise."
#~ msgstr "无法连接服务器。测试精度会降低。"

#~ msgid "That's it... for now!"
#~ msgstr "目前就是这样了！"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for participating in the beta test.\n"
#~ "\n"
#~ "We hope you enjoyed what's available so far.\n"
#~ "\n"
#~ "We wish we had a lot more to give you already, but creating this app took "
#~ "time. A [i]lot[/i] of time.\n"
#~ "\n"
#~ "The good news is: now we figured out many of the more challenging parts, "
#~ "moving forward, we can shift our focus onto new lessons and practices."
#~ msgstr ""
#~ "感谢参加 Beta 测试。\n"
#~ "\n"
#~ "我们希望你喜欢目前的内容。\n"
#~ "\n"
#~ "我们希望能够为你提供更多内容，但创建这个应用需要时间。[i]非常多[/i]的时"
#~ "间。\n"
#~ "\n"
#~ "好消息是：我们已经解决了很多比较具有挑战性的部分，此后，我们可以将工作集中"
#~ "在新的课程和练习上。"

#~ msgid ""
#~ "[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]What's coming next[/font]\n"
#~ "\n"
#~ "We have plans for many more lessons and improvements.\n"
#~ "\n"
#~ "You can find our plan for future releases on our [url=https://github.com/"
#~ "GDQuest/learn-gdscript#roadmap]roadmap[/url]."
#~ msgstr ""
#~ "[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]预告[/font]\n"
#~ "\n"
#~ "我们计划制作更多课程和改进。\n"
#~ "\n"
#~ "你可以在我们的[url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript#roadmap]路线"
#~ "图[/url]中查看未来版本的计划。"
